唔係你幾隻便衣 就冇今晚單野

其實佢地算唔算非法集結
又無委任證